今日係一個大日子俾到子彈美國制裁

離光復香港不遠了

難分真與假

真的假不了 假的真不了

乜美國手上子彈唔夠多咩？

今日撚到咁多手足被人拉，做咗個大核彈，大勝

未, 仲有好多議員未俾人拉

香港已經成condom 報告都話廷遲出

加上有Republican 話pelosi 唔肯做野

我哋真係好醒，㩒個制，就撚到班黑警出嚟企。真香城online ，打機咁。㩒下制，就有班兵仔沖出嚟。

李柱銘都拉左，仲有邊個議員知名度高過佢？

無人會嫌子彈少

美帝d子彈多撚到當機關槍射啦

只收埋唔用有何用處？

又煲大咗個核彈
忙過茶記阿姐

仲諗美國，侵都自身難保

開連登契媽咩事？

搵人建議美帝先制裁D先卒仔先, 1.先震懾 2. 起分化作用 3. 留兩手準備~

你唔係天真到美帝真係為民主自由正義而幫香港下
呢個世界要鬥慘其實香港排隊都未撚到你